修訂 《送警中 》條例

既然都整得逃犯條例出黎
唔差在整多條《送警中》出黎啦

香港公安咁勇武
中共見到你地咁辛苦打壓市民
調配啲上內地用用都好合情、合理啦

仲肯定比內地公安更忠心
又可以為國效力 又可以唔洗香港養
藍絲們好應該支持啦

佢地一定好開心啦